恐7.21歷史被竄改 見證人要將真相說下去

過去一年網上湧現不同版本的「7.21真相」影片，包括黑衣人設陷阱屈白衣人、立法會議員林卓廷帶隊鬧事等，影響公眾對事件認知。鄭先生7.21當晚被白衣人打至「破相」，有個別親戚認為鄭先生有份「搞事」。有見證7.21社工慨嘆，有人正在竄改歷史，「本身黑都變白，白又變咗黑，佢唔解決件事，過幾年就不了了之」。

鄭先生指，當晚被圍毆後，已有預感會有人扭曲事實。他錄口供時巨細無遺記錄當晚經歷，最終口供紙逾6,000字，但這一年來案件調查進度有限，去年8月警方安排他認人，此後再無消息。今年他決定再撰寫一次7.21經歷，並參照監警會報告時序，找出事件中責任誰屬。

推

推推推推推

Push 出面有個post

其實我覺得大家應該去買柳爺本新書
利申非打手，純粹覺得可見嘅將來有機會買唔到，當多一樣野保存歷史

Pishhhhh

Pishhhhh
Pishhhhh

希望有pdf版

push

721只有一個真相。

應該要整個整合 每年都拎出黎loop一次

pushpushpush

開始有啲似8964嘅翻版 遲啲721又變成禁語 無鄉黑合作無打過人

風骨

啲藍絲永遠都要相信一個機率細好多,好少人信既解釋
覺得自己好撚醒
我同你地講其實白衣人真係中左陷阱,係中左中聯辦既圈套

推香港獨立 唯一出路

個別親戚
真係落地獄啦呢啲垃圾親戚